暑假有咩做

暑假流流長 可以有咩做充實自己？
打算學琴同練大隻
ps. A0 未識到我女神

學琴要幾錢呀

諗住自學 無工返大把時間

小心學壞手

上少啲連登，即刻去買月票做gym啦